爆眼少女事件 有人造謠？？？

仆街藍絲顛倒是非 CLS 嬲到震

好明顯係防暴啦下話.......唔睇字都睇圖都明啦.....佢地幾時放低自己既心接受事實.